熱刺中場大將阿里調侃新冠病毒 涉嫌歧視中國人

英國《每日星報》頭版頭條報導了阿里疑似調侃新冠狀病毒並歧視中國人的視頻，在Snapchat中，阿里發了一段自己在希斯羅機場轉機時的直播視頻。

阿里戴著黑色口罩，視頻中能聽到中國口音的聲音。 阿里對著鏡頭這樣說道：“聽仔細了!這就是那個冠狀什麼的病毒。”

隨後阿里把鏡頭對準一位亞裔旅客，後者並不知道自己“上鏡”了。 阿里隨後還把鏡頭對準消毒洗手液，並這樣調侃：“這個病毒想要抓住我，還得跑快點才行。”

這則視頻使得阿里受到了廣泛批評，阿里不得不進行公開道歉：“我感到非常抱歉。在我意識到自己冒犯他們之後，我就立刻刪除了視頻。這絕對不是我的本意，如果有人感到被 冒犯了，我致以誠摯的歉意。”

在1月28日時，阿里曾在微博上為武漢加油：“你好中國。祝大家新春愉快、鼠年大吉。我的思緒與武漢和中國其他地方感染了冠狀病毒的人們同在，堅強 起來，繼續戰鬥！”如今看來，阿里的祝福真是令人感覺相當諷刺。

今次我支持拳王

英國唔封關
拳王講事實有咩問題？

拳王今次幫英國攞返啲傲氣出黎

會唔會歧視埋Son?

熱刺好波 雖然無冠 但尊重

有咩錯，你見到支那人都走啦

人生第一次支持阿里

好彩阿里識分港人定支那人

拳王正確示範

支那人歧視武漢人，但唔比全世界歧視支那人

英超熱狗>腥港熱狗

幾時封埋英超

系 洗能bno掛心口

阿里好波

真

支持阿里
講真話係歧視？

驚死都唔俾?

支那人自己做就得

希望大家唔好再笑我地mma

其實dele係華爲定唔知咩支那電話代言人
等睇割蓆

有片睇未

早幾日有段片 係廣州生擒湖北人 好能好笑

我為你感到驕傲
利申 刺迷

我係熱迷呀屌

撐Ali

日落帝國真係

果頭仲大大力啜支那屎眼

有撚講錯

狗咬狗

班小粉紅去哂佢ig屌鬼
仲要用中文

戴埋黑色口罩串支那咁癲

有無片

今次支持佢

拿mma今次我就撐你啦

估唔到第一次撐熱狗

咁快粒水

全世界都歧視支那人架啦 垃圾人種

咪同黑鬼唔俾人講nigga，自己又講一樣邏輯

放心，英超跪撚硬

呢鋪我撐隻熱狗

支那幾時請熱刺去支那踢季前賽

又多多隊馬賽克隊

繼唔睇得阿仙奴之後，熱刺又被blacklist

佢唔會笑港人 笑支那人

We connect

jpg load得快啲。

仲係咪同上次奧燒一樣留咩你媽死了

alli應該心諗 你屌我親生老豆老母，我仲開心

睇唔到嘅 係咪剷哂？

冇野 碌落啲見到了

華為旗下嘅Honor

系

笑死我

你咪屌
我不嬲都當佢地死左

支那其他省懸紅捉湖北人添啦

黑人都玩歧視。。。

乜撚野叫新冠病毒？
武漢肺炎呀屌佢個閪！

delealli係黑人後代
黑人比黃人高尚

歧視緊所有東亞黃人

撐一次熱狗

講真話都歧視

上次同佢吹水佢識得分九龍同埋港島人

每次呢d post都會見到唔知咩叫種族歧視既連登仔以為可以置身事外
唔好見到支那人就上頭啦,
支那人影衰全部黃種人係一件事
Alli咁樣做好撚仆街亦都係一件事

吹大左 不過上次佢一眼就分到我係bno人

久保建英遭馬略卡助教扮「矇豬眼」歧視

怪邊個?
梗係怪大陸人